#### Тест-кейс №11.1 Предоставление авторизованному пользователю редактирование поста развлекательного контента
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Развлекательный контент";
4. Найти свой пост;
5. Нажать на кнопку "Редактировать";

###### Ожидаемый результат: Возможность редактирования поста

#### Тест-кейс №11.2 Предоставление авторизованному пользователю редактирование содержимого поста развлекательного контента
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Развлекательный контент";
4. Найти свой пост;
5. Нажать на кнопку "Редактировать";
6. Изменить содержимое поста.

###### Ожидаемый результат: Возможность редактирования содержимого поста

#### Тест-кейс №11.3 Предоставление авторизованному пользователю изменение картинок развлекательного контента
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Развлекательный контент";
4. Найти свой пост;
5. Нажать на кнопку "Редактировать";
6. Изменить/добавить картинку картинку.

###### Ожидаемый результат: Возможность изменения картинок поста

#### Тест-кейс №11.4 Предоставление авторизованному пользователю сохранение отредактированного поста развлекательного контента
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Развлекательный контент";
4. Найти свой пост;
5. Нажать на кнопку "Редактировать";
6. Изменить/добавить картинку картинку;
7. Нажать на кнопку "Сохранить".

###### Ожидаемый результат: Возможность сохранить отредактированный пост
